傳 馬明會係下年年頭 奪去靚湯既貞操？！

【湯馬戀】傳馬國明向靚湯求婚成功 明年初娶湯洛雯外父送半億大屋

男神馬國明與靚湯湯洛雯明年初結婚？今日（10月27日）有媒體爆料指，現年46歲的馬國明，與33歲湯洛雯雖然今年6月才拍拖，不過馬明已向靚湯求婚，並獲女方答應，傳二人將明年初結婚。

而且有指TVB為兩人籌備婚禮，現在已暗中為二人聯絡贊助。另外，靚湯湯洛雯去年購入4,581萬元的馬鞍山雲海別墅中的Lily Avenue逾2,000呎別墅單位。

雖然該物業的業主名是靚湯，不過據悉實際由她的父靚湯鎮宗出資購入，原計劃買入由湯家所住，現在湯父豪送予女兒作嫁妝。

WFC?

乜佢仲有貞操咩

咪撚玩啦伍寶

俾幸福賓州玩到爛晒， 何來貞操？

前邊同後邊都唔覺仲有貞操喎